係黃大仙mtr出閘既絲打入一入黎

我想講你好撚型
竟然可以避開咁多個foodpanda既嚴密防守
一野踢開左個閘
再頭也不回咁行過
請受小弟一拜

推到個位絲打見到

帶咩口罩呀 方佢會因為果500蚊睇cctv捉人咩

駛乜戴罩，暴動坐10年都未驚過，要驚罰$500？

push

踢閘應該可告刑事毀壞

foodpanda咁低級都用口罩？

我又無話係今日
多謝幫推

咁你同篤灰有咩分別
明知佢冇口罩仲講埋咩站
時間又可以從你開post之前推測
屌你老母
咁撚大個人都唔用下個閪腦